%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2019-2022 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
\documentclass[12pt]{report}


\usepackage{2122-pablo}
\usepackage{2122-pablo-math}
\usepackage{2122-pablo-cours}
\funnumbers

\usepackage{2122-pablo-paternault}
\usepackage[a4paper, margin=10mm]{geometry}

\begin{document}

\setcounter{chapter}{12}
\chapter{Arithmétique}

TODO

- Rappels de collège (multiples, diviseurs, nombres premiers)
- Fractions irréductibles
- Puissances
- Pair, impair
- Démonstrations : La somme de deux multiples de a est un multiple de a ; Le carré d'un nombre impair est impair.
- Démonstartion $\sqrt{2}\notin\mathbb{Q}$
- TODO : Exercices

\end{document}
